如果話馮德倫新戲海報抄蜘蛛俠有冇冤枉？

普通到唔普通既layout

好普遍的排版嚟

右上個鬼佬係咪岩岩死左個個龍紋身男主角?

點解大陸同香港啲電影海報都咁中意就咁排晒啲主角係度就算
外國電影有啲海報真係靚好多

Sean Reno黎喎

on9

做返演員算啦咁靚仔
好撚想睇返佢拍戲

尚連奴都要搵人仔

真係睇撚到張海報都feel到套戲有幾爛

唔係講緊呢套

依個真

spiderman個張好屈凸

呢張唔係假架咩

係咪咩天機富春咩圖續集？

真果張

屌

bat個樣

邊套戲有咁既表情

Batman個樣

任何海報，有殘體字即刻變柒

呢啲on9仔唔洗理
可能係佢心目中外國嘅屎都香啲

Adventurers

盲？
外國電影有啲海報真係靚好多

呢位絲打講野就公道喇
真係膠都費事比

靚我就唔敢講，不過香港有啲海報唔差

呢一張我係認同嘅

呢張真係佳作

呢條契弟仲呃到傻仔俾錢拍

batman：唔撚係掛？

好普通 睇唔出抄d 咩

兩張都好柒，hd仔整到咁都唔合格啦

個鬼佬好熟口面

死崇洋撚 收皮啦 屌你老母

連Jean reno 都變到只係俾人話熟口面

對上一套睇已經係leon，真係唔認得

定係鬼武者

da vinci code ?
MI1?

如果話樓主on9 有冇冤枉？

劉華仲拍到戲? 定受傷之前拍既?

其實我估佢係咁嘅意思

係同一套電影係其他國家嘅宣傳海報的確係有質感好多

你唔好話抄Star Wars?

同一個iron man
好唔夾喎其實我覺得

點解仲有傻仔科水俾馮德倫拍戲

除咗洗黑錢真係諗唔到原因

這個殺手不太冷